有冇人見到旺角信和對出張真三國無雙poster?

終於出啦，四月尾上，張poster 正到我企定定睇，太好睇唔記得影低

董卓好撚好J

四月尾上家下都未宣傳

掛咁大張banner咪宣傳囉

同日本仔套三國比邊個好J D

等左好耐
但韓庚版關羽真係好好笑
仲衰過TVB搵KC做

想睇尋秦記多啲

敵將is doctor lee

岩岩出左最新預告
好似有d鳩

幾有cult片feel

睇trailer d CG好似唔錯

唔同類型

條trailer